申請del post

依家正正係十年嘅浮瓜

可以幫我del咗佢嗎多謝連仔